無論前線任何決定, 我地支持就夠

見到D風向撚係咁屌除GEAR出去比人影大頭, 話人冇骨氣投降果D分化撚, 唔該設身處地思考下, 自己由16號晚開始守POLY, 守到今時今日, 比人斷水斷糧頂唔順, 全身上下, 唔受傷都中過藍水, 無時無刻都怕比狗強攻入去實彈射擊, 香港班人叫極都唔醒, 連落街都唔願意, 然後突然有條唔洗死既路比你行, 你會唔會選擇生路?
PS. 無論前線手足係走定係守, 本人都會盲目地支持, 前線手足係為香港博命, 冷氣軍師支持就夠, 唔需要說三道四
#不分化#不分割

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

講真
其實佢地好難捱
錯係人都會有
真係要打從心裡支持同體諒佢地
活著就已經是最大既幸運

好多人唔明, 仲係到屌手足, 要屌就屌狗, 同埋果D叫極都唔撚郁既香港人

我就係叫極唔yok既人
但真係要體諒勇武
同伴一個一個的離開
佢地無人受過訓練,呢D心理壓力係常人既百倍千倍
真係已經好崩潰架喇佢地...